今日見到個靚仔 拖住個肥婆

百思不得其解 點解一個靚仔會咁重口味食一個肥婆

後來見到個肥婆二話不說攞左張黑卡出黎埋單
即刻明白哂